意甲7雄到低級聯賽

意假而家廢到
今年對西甲隊 1-12零勝